究竟馬雲能唔能夠安享晚年？

中國政府會唔會比你金盤洗手呀
想學笑傲江湖劉正風呀？

睇下大陸會唔會夾左佢副身家出黎先？

大陸嘅野真係好難講

睇怕佢依家已經上唔到飛機

佢做到咁大 知好多野同政府幫好多
雙馬邊會咁易走得甩

無晚年算唔算安享？

之後先有一個仆街死